const Inscriptions = [
	{
		questionText: 'Nagarjuna Konda tells about',
		ans: ['బాదామి చాళుక్యులు పురుషుడు - చెలికేరమనుడు'],
	},
	{
		questionText: 'Marttor Ins',
		ans: ['Pulakeshi-II', 'Pallava king got defeted but వాళ్లు ఎందులోనూ తీసిపోరు'],
	},
	{
		questionText: 'కొప్పారం Ins',
		ans: ['Pulakeshi-II'],
	},
	{
		questionText: 'సతారా Ins',
		ans: ['Pulakeshi-II'],
	},
	{
		questionText: 'చీపురుపల్లి Ins',
		ans: ['Kubja Vishnuvardhana', 'Madhav Sharma is Great Vedic Teacher'],
	},
	{
		questionText: 'తిమ్మాపురం Ins',
		ans: ['Kubja Vishnuvardhana'],
	},
	{
		questionText: 'కలవకొండ Ins Tells about?',
		ans: ['Kunja expanded his kingdom upto దివిసీమ'],
	},
	{
		questionText: 'ముషినికొండ Ins tels about?',
		ans: ['అయ్యనమహాదేవి donated ముషినికొండ for nidimba basadi'],
	},
	{
		questionText: 'Only Ins that talks about Jains',
		ans: ['ముషినికొండ Ins'],
	},
	{
		questionText: '1st complete Telugu Ins',
		ans: ['విప్పర్ల Ins'],
	},
	{
		questionText: 'విప్పర్ల Ins',
		ans: ['Jaya shimha vallabha'],
	},
	{
		questionText: 'రేయ్యూరు Ins',
		ans: ['Vishnu Vardhana-II'],
	},
	{
		questionText: 'Kolleru Lakeకు ఆనకట్ట mentioned in which Ins?',
		ans: ['రేయ్యూరు Ins-by Vishnu Vardhana-II'],
	},
	{
		questionText: 'సాతులూరు Ins',
		ans: ['గుణగ విజయాదిత్య'],
	},
	{
		questionText: 'మచిలీపట్నం Ins',
		ans: ['రెండో చాళుక్య భీమ'],
	},
	{
		questionText: 'గుంటూరు Ins',
		ans: ['గుణగ విజయాదిత్య'],
	},
	{
		questionText: '1st Ins in చంపకవృత్తం ',
		ans: ['సాతులూరు Ins'],
	},
	{
		questionText: 'Half Sanskrit + Half Telugu Ins',
		ans: ['సాతులూరు Ins'],
	},
	{
		questionText: 'Which Ins tells about victories and acheivements of గుణగ విజయాదిత్య',
		ans: ['సాతులూరు Ins'],
	},
	{
		questionText: 'అద్దంకి Ins',
		ans: ['పాండురంగడు'],
	},
	{
		questionText: 'తెలుగులో  1st పద్య శాసనం',
		ans: ['అద్దంకి'],
	},
	{
		questionText: 'who wrote పిఠంపురం Ins',
		ans: ['మల్లప్ప దేవుడు'],
	},
	{
		questionText: 'who wrote చేకూర్రు తామ్ర శాసనం',
		ans: ['అమ్మ రాజు-I'],
	},
	{
		questionText: 'తెలుగులో 1st మాధ్యంకార పద్య',
		ans: ['Bezawada Ins-by యుద్ధ మల్లుడు ', 'studied by Jayanti Ramayya pantulu'],
	},
	{
		questionText: 'Who wrote మాగళ్ళ Ins',
		ans: ['దానార్ణవుడు'],
	},
	{
		questionText: 'కైలాస దేవాలయ Ins Talks about',
		ans: ['జటా చోటా భీముడు'],
	},
	{
		questionText: 'who wrote రణస్థపుడి Ins',
		ans: ['Vimaladitya'],
	},
	{
		questionText: 'who wrote రామ కొండ Ins',
		ans: ['Vimaladitya'],
	},
	{
		questionText: 'నందంపూడి Ins',
		ans: ['నన్నయ్య'],
	},
	{
		questionText: 'Which Ins talks about గ్రామసభ,న్యాయ వ్యవస్థ during Vengis',
		ans: ['మచిలీపట్నం Ins'],
	},
	{
		questionText: 'కొరివి Ins Talks about ?',
		ans: ['Punishment for Crimes'],
	},
	{
		questionText: 'ప్రభుదుర్రు Ins Talks about?',
		ans: ['Punishment for Crimes by King'],
	},
	{
		questionText: 'who wrote ఆహాదనాకర Ins & it talks about?',
		ans: ['Vishnu Vardhana 5', 'Tells about Foreign Trade'],
	},
	// {
	// 	questionText: '',
	// 	ans: [''],
	// },

];

export default Inscriptions;
